[彭嘉明論政]犯法人士必須坐監

以下內容由聰明絕頂的彭嘉明為大家作出分析:

以往為爭取民主而犯法的人, 其實本身是願意坐監的, 因為他們視自己犧牲為爭取民主所作出的代價, 但現在暴徒居然想特赦, 實在是貪心至極。想得到一樣野, 就要付出對等代價。又要做犯法行為, 但又唔願意坐監, 呢種想法真係幼稚至極。

on9
孫中山會周圍同D清兵講佢反清咩